[連儂牆 2.0 計劃] 幫所有建制區議員助選 #hehe#

11月區選就到
呢幾個月真係敏感到不得了

以九龍灣淘大為例, 自動當選既老建制都開始驚
唔敢自己出面拆牆

香港人係時候將行動升級
將近年所有地區的建制派功蹟一一咁貼出黎

五大訴求、反信用系統之外, 重奪議會係極其重要一步

e.g. 大埔區呀黃碧嬌應該都大把野貼啦

大家點睇?

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案